---
ID: 263089
post_title: 决心还是信心？
author: 南 靖男
post_date: 2007-05-10 09:30:54
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2007/05/263089
published: true
---
犹豫了两天了。
把一个想法变成实实在在的产品。
犹豫的问题在于，我自己有没能力独立完成这个项目。
还有，完成项目会面对哪些技术难题，自己能否解决。
能否很确切的给自己安排计划，顺利的按照计划来实施。
最后就是做的东西真正有用么？功能上真正那么吸引人么？
这是一道坎！！！